[火影]大家有無識得人係佐助型毒撚?

即係高大靚仔，但係又唔會主動識女仔個種人

高大衰就識

我係毒撚型佐助

我油塘宋仲基

ME

油女型毒撚就大把

佐助叫高大?

好似有米8高，當然你攞雷影就無得比

lm

話自己係佐助個D

以為自己好型 D女會自己埋身

其實係肥宅柒毒 把口又唔落力

點識女

ps: 我的自傳

我

利申 大撚把女

伊太刀型毒撚

話自己係佐助型毒撚同話自己一般樣都係語言藝術